長知識，難怪新盤人山人海，原來有種叫"房托"

Old news is so 唔識串